有無人試過幸福賓周？

淨係飲過幸福堂，有無人試過飲幸福週末？邊個好飲啲？

幸福堂

幸運週末

？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

巴打個名

Masala tea 屌打

幸福堂 5蚊茶

幸福週末 啲珍珠垃圾到

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

啫係唔洗試？

半價都唔要

幸福堂就大陸野
幸福週末雖然有連龍牆但唔見佢有點幫過手足
可能只係想乘機揾翻筆